真係唔想見到零三年咁嘅情況

政府想量產醫護英雄

最勁係冇醫護人員死
唔係講到乜9英雄英雄

03年真係痴撚線嘅一年，成為好多港人一生嘅夢魘

死晒香港人醫護，政府咪大條道理搵支拿黃綠醫生黎行醫。